[
    {
        "randomId": 786
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Amashaza ku rujyo",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    }
]